翻左七仔年幾 你問我答

除左自爆嘅嘢 咩都會答

多唔多人買套 有冇見過靚女自己買套

未見過靚女買 不過見過一次有女嚟買 多數都係啲仔嚟買 條女就係岀面等 不過通常嚟買套嘅都係啲死廢老

翻緊通宵更好悶

叔左幾年 你問我答

可以任飲任食？定要偷偷地？

巴打個間有冇熟食？係咪有得食？

我之前都做過 個時好多靚仔同事 好正
不過宜家個間執左lu

樓主點見工既 幾時個鐘 平時有咩做 覺得好唔好做

自膠

見到人地買套個陣你諗緊咩

我嗰間無熟食 但係我想翻有熟食嗰啲 然後狂食撈麵

發夢嗰陣經理同我地講 只要佢見唔到就唔會理

識人入去做 唔洗in 早中更40/hr 通宵48/hr 平時都係翻工等放工 收下錢 執下貨 有時會幫經理埋條大數 好唔好做就睇下你翻咩更

職業無分貴賤

無咩特別野諗 不過會專登收錢收慢啲 等其他人見到個客買套

返七仔溝唔溝到女？係客定同事？

未見過成功溝到女嘅例子 因為我間鋪比較少女仔翻 客嘅話 通常都會做到朋友 不過唔會太熟 都係見到就傾一兩句